# Задание: Приложение для поиска GIF.
  1. API giphy.com или любое на выбор.
  2. На первом экране поле ввода поискового запроса и результаты поиска (анимированные изображения списком)
  3. По умолчанию выводятся результаты поиска для запроса-примера. Например, результаты для запроса “Котики“.
  4. Эти результаты отображаются если поисковый запрос удален.
  5. По нажатию на изображение переходим на экран с GIF в полном размере.
